有無人覺得呢排香港個天好黃？

真係黃得好緊要十足大陸咁

係 呢排d精都有d黃

蒼天已死 黃天當立